大J：其實蕭生間時代冰室有冇得賺？

嘢飲係平

詳情睇哩到

五十二蚊個餐都問有無得賺
瘋了

睇報告係蝕緊

都估到蝕啦

咁份量咁既食材

點會賺到

其他d餐廳賣d垃圾野都仲貴話時代

時代又平又好味成本一定高

仲未計黃店會比人搞

差唔多啦戇鳩仔，坐咗幾耐啊，就算係，俾錢黃店賺有乜撚野問題啊

啲野食係抵
不過啲staff（可能係暑期工手足）做嘢真係要再熟手小小
食左四次，每次都出現錯單、漏單
雖然呢啲嘢好minor 不過真係改改佢好

All day Breakfast 抵到爛

睇menu覺得有賺

講心唔講金

唔似賺到錢

佢個熱狗好撚大份

5毛來

手足來蕭生話會幫年青人有份工幫算好好啦

蝕50萬....

燈神蕭生

咁啲扒咁大塊
幾廿蚊一個餐飽到仆街
真係驚佢蝕

唔洗驚新聞都話蝕50萬

90蚊好平咩
點計都打和以上

間野著眼點唔係生意賺唔賺到錢
時代冰室係拎黎俾佢係上市公司個到玩嘅財技黎

大家都後生仔無所謂
多D提點下咪OK

燒山蝕錢 啲手足會唔會收平啲人工

有好彩pay床都多人支持 補貼住先

差唔多啫係有無得賺？

搞手但求打個和，最緊要大家食得開心

好食就真

平就唔算

係 有個地方網聚咁囉

佢學歷做補習都得啦

搞餐廳真係傻傻地又辛苦又易執

好能過食龍門先
時代>龍門

賣貴啲啦
出面啲垃圾都賣得貴過你

4x蚊下午餐 正餐份量平啦

同出面茶記差唔多價錢 點會無得賺

衰心軟

大家樂果d又貴又唔好味都好多人幫襯

賣得貴到時一定一大班人衝出黎話佢食人血饅頭

實蝕啦
所以食野$500唔洗找 支持一下

4,50 蚊個飯都叫平?

大家樂過4 字頭
金拱門過3 字頭
個個又屌晒老母嗌罷食?

你有冇食過嫁

份量 食材都唔同啦

出面茶記 扒飯都唔會有3隻蛋啦

果到都用多左成本

紅米係咪會慢慢轉哂做時代?

而家出街食個飯唔收70蚊以上你都唔敢叫喇
90蚊兩個人仲想點

平啦 大家樂焗豬加凍飲 仲貴

熱狗鹹濕大話七

但1隻蛋2蚊都唔洗

得罪講句，
龍門真係要改善下食得質素，
如果同區有齊龍門光榮時代，
真係諗唔到點解要食龍門

3隻都6蚊

賣一碟要賺少6蚊

你試下叫其他茶記加3蛋

賺少6蚊

人地都唔肯啦蔥油呢

塊扒又大塊

時代冰室peak hour 好多人排隊喎，都冇得賺？

可能我食開垃圾三四十蚊一個飯唔好意思
估唔到有人係覺得70蚊一個飯係合理

Hi大J,有咩潛台詞直接講啦
不如等如我幫你
"咁平點做得住,背後一定有金主",ok?

洗同老燒擔心錢？

搞手求打和

又飽又抵又ok

咁又唔洗屌尻人嘅、可能人地幫趁開食物銀行.. 唔知市價呢... 好慘架都...

點及得你坐定定嘆住冷氣賺30萬

成本貴 每碟賺得少 賺唔到好正常者

要請個好少少廚師又要多d錢

食材又用貴d既貨

一食落就知好過其他茶記啦 呃唔到人

你唔叫出面比多2隻蛋你
同埋塊扒真係大過出面啲茶記好多

龍門放低錢就走

上次食慈雲山個隻紅米 職員話太多單 做唔切

咪係 d老闆賺少1蚊都屌晒鬼

同佢地講2蚊隻蛋者 比多3隻來

你咪另一個囉

我平時行半個鐘腳程都幫襯

佢d分店 全部都唔就腳

北角咁多福建佬就少去

沙角 馬安山 九龍灣 都比較偏

去得都深黃

咖哩牛腩垃圾到
汁同牛腩分開煮
其他野食就ok

北角果間唔係好掂..人手感覺夠但好無效率

搞手求個打和

你係咪指炮台山個間? 我食過海南雞飯, 好難食

罷食唔係因為佢地貴
不過三毛弱智就係人都知

只係燒山個名都值30蚊啦

想當年笑燒山串柒柒買高登 對佢有負面印象
依幾年真係對佢幾改觀

依啲先叫不分化
有錯講兩句 大家下次做番好 食客又食得開心

叫做正常價（因為成個香港唔正常）
以前茶記2x一個碟頭飯
依家4x

唔賺唔通做義工咩？

平呀
大家樂4字頭食屎
燒山4字頭食飯

不過你依d狗 食屎同食飯冇分別

Ching 解釋吓 點財技法

隔離嗰間大澳德發

未見過茶記執

未執前 個個都話賺

執左就改口風話 原來真係會蝕

蝕錢有幾奇

光榮先平

當你hku畢業上晒岸 見到高登咁多膠post
睇唔起都好正常者

高登而家都變成咁 費時鞭

其實點解講邊間都要諗龍門同龍門比點解要咁obsessed with龍門

逆市擴充喎，當然期待有咁上下質素啦係咪先

賣一個蝕一個

做生意 賺少一蚊就係一蚊 知唔知香港啲租金幾貴 做飲食唔係你想像咁易 咁大間鋪有一半唔係用黎做生意（廚房廁所水吧貨倉）仲要廚房佬其實人工唔平 一日要幾多翻桌率先夠 一碟賺你雞碎咁多 自己計下數再講好唔好賺

食過燒生韓燒店，價錢2百頭任食，d野高汁又岩岩好飽，其它野未試過，錢同質素成正比

某上市公司
燒山有50%股權

佢用大股東操控公司以極貴價錢買時代冰室
即係迫細股東一齊擁有呢間冰室
然後再沽清股票

結果：燒山有極高價錢售價現金
再有埋沽出股票嘅現金

而細股東就捱貴價食左間冰室
本身值5蚊 但可能用左30蚊黎買

平時d 金融雞 微信雞叫人買細價股個d
個d 垃圾股就係中左呢d 財技伏

上面成班死窮閪五毛 食個餐＄4x 好似攞佢命咁
啊 每出一個po先得五毛又難怪食唔起嘅

係 炮台山，好差

同佢講囉

點會冇，又唔係平

因為龍門算係黃色經濟圈初期代表，
而且開得多分店我真係為佢好，
當黃圈愈來愈大，競爭自然多，
而且最重要係食物黎講佢真係唔惦

除咗光榮新記，呢間都要重手支持下

食過酥炸雞扒肉燥飯
好大件 但好厚粉
但好食既

生意執笠可以因為蝕錢或者因為賺得唔夠多，其實好多生意執笠係因為加租圍唔到皮，由本身微利變蝕錢，正常都唔做蝕錢生意。

知你想做乜啦，大J🤭

咁租金都計成本
時代咪一樣面對租金問題
何況咁黃 可能藍業主狂加租都唔奇
風險大左

想食

邊間

真心抵食

你走先
連登:黃店100$餐 好低/藍店40$ 咁撚貴.難食

係
所有料都唔貴
所以賣20蚊差唔多
不過你自己入廚房煮

咁所佢一被加租一樣會執，唔好講到佢唔介意蝕住做

大家樂貢能難食都攞黎比

冇得賺又誇張左

蕭生破產就係香港重光之時

鹹濕大話七係咩嚟？

佢啲嘢食價錢質素正常但係量偏多

聽日約左老婆去堅寒牛

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

炮台山我成日食
西檸雞勁好味 其他食物質素都好過一般茶記wo
有個阿姐態度好澳牛 但大部份都好NICE
不過地下成日都好滑 好易仆街

窮人真係恐怖

係 一定好食過正常茶記

沙角村好食

邊個話佢唔介意

咁真係冇得賺 蝕緊係事實呀麻

其實罷食就唔係價錢問題既
戇鳩仔 想分化又唔做 想屌人又理虧
可唔可以派D有料既五毛過黎呀
邊個支持你呀 唉

次次等30分鐘以上

啲野真係好食

咁佢蝕50萬又唔算多，ok既

長蝕就難搞

夜晚稍為有質素都係70蚊咁上下價

金拱門24蚊餐 一定係蝕住做啦

走啦窮閪,,,,

九龍灣區表示, 間間都咁上下價錢, 燒山冇話平亦冇話貴, 未就係茶記囉........

6X lunch

同邊個講？

蕭生囉 佢有twitter同ig

大J 籌d 沙律錢其實有無得賺？

鳩少陣啦